比一億你 無哂依家嘅朋友 肯唔肯

現兜兜比一億港紙你
但你會無哂所有朋友 無哂關於佢地嘅記憶
(家人、伴侶仲係到)

肯：正皮
唔肯：負皮

本身已經無 有一億點解唔要

係連登問

不如我比一億你，你比個朋友我

頂爛市大會 開始

Pmed

On lun9
家人伴侶夠晒啦
1億無埋以上就差唔多

立即正評 本身都冇朋友 有錢後起碼可以買幾個

唔肯

開完post先法國唔洗問都知一面倒

無人負皮

小個零都肯

有錢就會有朋友

一萬

點先有朋友

闊腳褲好柒

十萬都濟啦

有家人有伴侶仲要有一億，屌你啦咁撚荀邊個唔肯呀

闊腳褲先正囉唔該

btw 肯， 本來無…

倒貼10萬
fd子，不了

你話完全反面就撚下先姐
都無哂記憶怕咩

其實有家人 同伴侶已經夠晒

正評左啦屌

無埋碌鳩肯唔肯

有1億 仲要碌鳩做乜

咁佢地搵我做番朋友又點？定係佢地都會無晒對我既記憶

一億切碌鳩比你都肯

無哂記憶真係唔得，至少現階段我覺得朋友好重要

有一億無得屌女都係少咁好多嘢

無碌鳩 仲要1億後黎做乜

自己無晒記憶無所謂
平時影既相 經歷過既野都仲係人地到
唔會做唔翻朋友

唔好搵呢啲bug啦ching

朋友

無所謂啦 都無朋友

負評

好呀好呀，向香港講朋友真係哂鳩氣，全部都係hi bye fd,酒肉朋友
向依度十個開post十個都講愛情，有幾多個會開post講友情架?

問以前嘅我一定毫不猶豫唔制
而家⋯⋯有家人伴侶都真心夠
無左而家呢啲朋友咪再識過，反正無呢一億就算曾經幾close經歷幾多野都會慢慢漸行漸遠

無所謂 反正都無乜

有錢你驚冇朋友？

不如你俾朋友我

有二千萬、一出生做孤兒 又點話

毒撚free 一億仲要無伴侶

10萬都殺
反正都冇

冇晒又有咩所謂自己都唔知

即pay 唔好講咁多
收完錢同我即躝

半億+加洗我腦

本身冇朋友點樣計法？

ok

5000萬

絕對唔肯

我淨係想冇哂記憶 重新黎過 冇錢都肯

快手

無朋友

應該會創短時間內最高正皮記錄

利申 負皮咗

100都制，反正冇朋友

樓豬根本呃正皮

On9命題

朋友再識既都可以既姐 你比五千萬我我都ok呀，幾時過數呀

本身都冇 怕咩
佢都唔當我係朋友
比一蚊我都肯 寧願冇晒呢啲回憶

邊有可能唔肯

無哂依家嘅朋友 = 1億

但係有1億之後,仲驚無朋友

1000萬就得
送埋屋企人比你

肯

留返一個兄弟俾我得唔得 有呢一個我就夠

10蚊我都制

肯, 本身都冇

唔得

無曬依家既朋友
姐係可以再識過啦

肯， 本身冇朋友

肯 我當佢地老友 但佢地唔當

一千萬就夠

你用賓周諗野嫁，咁都問得出

橫掂無晒回憶有咩所謂
你話得自己有回憶
但班friend完全唔記得你 就真係慘啲

有錢有朋友

寂寞孤獨係因為熱鬧過，既然冇曬記憶又有乜所謂？

如果有人真心當你朋友/兄弟都幾撚慘

問一百人肯定一百嗰都制
都唔洗一億咁多添啊都嗰嗰唔洗諗都話好啦

佢就係無先up得出

why not???

如果無埋父母真係要諗
朋友就唔洗講啦 本身都無

我願意用一億換番條垃圾番黎

不了
依家既朋友唔錯

無本生利👍🏻

係咪on9架 set咁多
5萬-10萬都肯啦

無記憶=無感覺
無啦啦有錢收

答唔制既應該係有錢人/商人
一係唔等錢洗 一係識既朋友可以帶黎更多長遠利益

Shut up and take my money

同意 朋友根本信唔過

本身都冇朋友，一定肯

咁起碼你都知冇人會當你係真心朋友.

窮到燶 1000蚊都deal

佢啲朋友乞衣來，5萬都肯賣

因為冇fd 所以正評

無咪再搵

肯 本身冇朋友

全世界人冇哂都制
加我比返哂我全副身家你

一億咩currency先

利申 科威特一億都唔肯

你比左一億我咪即係比埋朋友我
利申：冇朋友

Ok u win

有酒有肉有朋友 聽過未

比多一億我，家人都唔撚要，留返伴侶一齊移民紐西蘭小鎮二人世界

伴侶呢

比5千萬比我
冇晒所有人既記憶都得包括家人

原來唔單止我一個冇朋友

同啲朋友講定 叫佢地到時再黎識番我

應該要set
有一億
但成世唔會有家人伴侶朋友

你話一億朋友變仇家就話啫
冇記憶 五十萬都制

做爛市 8000萬都制

我無哂記憶啫 佢地仲有呀嘛

比個伴侶我得唔得

唔制
之前冇朋友
而家有

我既記憶冇
定佢地既記憶冇
自己冇埋記憶 唔hurt就更fit啦

留名睇頂爛市

咁抵你地無朋友
計我話伴侶先最唔可信
睇下幾多男人比女人呃過你就知

家人>朋友>伴侶

一千萬都得

認真答 NO

100萬都肯

我都無朋友既

朋友邊值1億
老撚都要錢啦

設定太撚廢

更多現實例子係友變敵
想要個信得過又親如家人既朋友1個都難

免費攞一億

肯因為我都無朋友

我寧願要朋友

雖然佢地可能都揀要1億

傻啦，比成億我孤獨一個做乜鳩？
識左咁耐既死黨得來不易，一個都唔賣

回憶都幾珍貴
雖然無左自己會唔知
但諗下都覺得空虛

睇黎連登仔真係毒到一兩個真心朋友都無

一個知心屌打一千個酒肉啦

有部分啦

家人最重要
其次係朋友
伴侶真係最信唔過 一個唔該就背叛你

我啲朋友唔值一億， 1000萬都肯！

邊緣人
100萬都夠

問毒撚

無咪伴侶都無問題
朋友 情人 都係過客

父母我就唔制
不過如果俾我父母知道
佢地會自殺換一億俾我...

利﹕衣食無憂

中學係skm？

佐助係例子

本黎無朋友，何處惹塵蟎

係咪得我揀唔到

想呃正皮咪出聲囉.

一千萬一次...每兩年洗一次腦洗十次都ok

5000萬夠收買我架啦

啲fd 都無撚用既,
做左十幾年朋友,
約去個旅行都難過登天
有撚用咩
有同無都無分別,
有都只係係group chat 講一兩句

5000 萬都肯

本身已經無朋友無伴侶 點會唔肯

肯，朋友有咩用

再識過

呃正評

話唔肯果啲真係清泉

我垃圾仔正皮左

本來無一朋

話朋友唔值錢個D真心戇鳩
人際關係幾重要
不過一億就梗係賣撚晒佢啦

講真,比1萬我 is ok

你句尾個點好撚型

本身冇朋友
只要仲可以有女就得
正皮

要